如果當年日軍成功在中國建立政權 大陸會比而家好定差

月經

如果當年唔係on9走去搞美國，制霸亞洲，成個中國做左佢殖民地，今日會點

冇可能 美國一早準備搞日本

可能日本人會放棄日本島有部份曰本人走難過中國

只會做左少數民族 最後日語都消失埋

而日本就係美國佔領 變成黑人國
無日本av無任天堂無PS4
無夾公仔 無日本拉麵無壽司無j pop

又或者 養士兵後攻俄羅斯

咁老任就19世紀已經有架喇
只不過可能會變成任天堂啤牌

好心連登仔認真了解下歷史先啦
唔知講左幾多次，日本比美國禁運搞到唔夠資源
打唔打美國都係死路一條

我覺得美國真係好衰格

日本打中國, 又唔關美國事
點解美國要搞日本

都是日本人都係中華民族嘅一部分

但日本會比宜家差

美國唔會坐視一個統一而強大既東亞出現，日美一戰難以避免

反而對支對蘇既政策應該都仲有走盞，其實可能日本聯合支那德國，消滅蘇聯抗衡美國會仲好

阻止共產主義擴張係日本、德國同中華民國共同既利益
同支那打仗其實好冇意義，如果喺拎到滿州之後同支那策略性結盟對付蘇聯，起碼可以拎到支那同西伯利亞既資源
之後日本喺東亞既龍頭地位應該已經難以憾動，之後再慢慢擴衡美國，將西方勢力逐出東亞